iOS開show無人講？

CVE PRESENT:
INSTINCT OF SIGHT「BLENDED ABSTRACT」DEBUT CD RELEASE PARTY

[ 感性透徹 五年醞釀 ]

Instinct of Sight 呈獻首張份量大碟《Blended Abstract》
大碟將收錄足本十首歌曲，包括多首未發佈作品。本專輯由樂隊親自監製，以五味雜陳的紋理還原最真緻的我們。
標誌性的雙聲融合在爆炸與變幻莫測的音場中；
躁動、細膩、解放音樂和畫面結合的可能性。
這是一張目前的我們最無可挑剔的專輯。

三月九日
為大家送上有史以來
最完整的 Instinct of Sight
萬事俱備 只欠你們
觀能撼擊 只此一場
浩瀚征途 始於此地

Instinct of Sight proudly presents the definitive collection “Blended Abstract”.
Consisting of 10 tracks and unreleased songs. This album is the culmination of years of work. A masterpiece of audio supervised in painstaking detail by the band.

The journey begins here. Available on March 9th.

日期 Date: 9 March 2019 (SAT)
時間 Time: 19:30 (DOORS OPEN)
地點 Venue: Musiczone@Emax
地址 Address: 九龍灣國際展貿中心地下
1 Trademark Drive, Kowloon Bay
特別嘉賓 Special Guest: 鐵樹蘭 Tie Shu Lan

Event Link:

票價 Tickets:
$400 (預售+大碟 Advance + CD)
$280 (預售 Advance)
$320 (即場 Walk-in)

[ 門票現已公開發售 ]
網上售票 Online Ticketing: [
實體預售門票於 觸STUDIO各分店有售!

Online Tickets are now available at [
Actual Advance Tickets are now available at Zuk Studio Branches.

**
全力支持：CVE 思展企劃
製作：觸 Zuk Studio / Zuk Production
音響及樂器：ShowBros
燈光：Mamuima @ AriesFlare Studio (Main Act)
煒 @ ShowBros (Guest)
視像效果：Gary BB Chan
現場音效製作：子通@鐵樹蘭
現場攝影： Rose Xie
海報及大碟設計：Orange Chan Design
售票票務：TickCats , 觸 Zuk Studio
週邊印製：Jason@Maniac
週邊宣傳：Anthology
媒體：樂活道, Cactus Creation

ios+鐵樹蘭 正！！

正
一定要去

終於